{
  "id": 101857881,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.059902,46.226886,18.059902,46.226886",
    "geom:latitude":46.226886,
    "geom:longitude":18.059902,
    "iso:country":"HU",
    "lbl:latitude":46.226886,
    "lbl:longitude":18.059902,
    "mps:latitude":46.226886,
    "mps:longitude":18.059902,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Godisa"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:hun_x_colloquial":[
        "Felsomindszent",
        "Gyuemoelcseny",
        "Gyumolcseny"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Fels\u0151mindszent",
        "Gy\u00fcm\u00f6lcs\u00e9ny"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Godisa"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "Mindszentgodisa"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u660e\u5fb7\u68ee\u7279\u6208\u8fea\u7ecd"
    ],
    "qs:a0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs:a1":"*Baranya",
    "qs:a1r":"0D\u00e9l-Dun\u00e1nt\u00fal",
    "qs:adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Mindszentgodisa",
    "qs:loc_alt":"Mindszentgodisa",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"NCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":11,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633237,
        85684839,
        404227491
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"1163de00-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3048026,
        "gp:id":812022,
        "qs:id":6,
        "wd:id":"Q653597",
        "wk:page":"Mindszentgodisa"
    },
    "wof:country":"HU",
    "wof:geomhash":"42aedcc53a3f7da1531870dccdb04f40",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633237,
            "locality_id":101857881,
            "macroregion_id":404227491,
            "region_id":85684839
        }
    ],
    "wof:id":101857881,
    "wof:lang":[
        "hun"
    ],
    "wof:lastmodified":1561751549,
    "wof:name":"Mindszentgodisa",
    "wof:parent_id":85684839,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.059902,
    46.226886,
    18.059902,
    46.226886
],
  "geometry": {"coordinates":[18.059902,46.226886],"type":"Point"}
}