{
  "id": 85901163,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.739289,47.796731,18.739289,47.796731",
    "geom:latitude":47.796731,
    "geom:longitude":18.739289,
    "gn:latitude":47.78333,
    "gn:longitude":18.75,
    "iso:country":"HU",
    "lbl:bbox":"18.734289,47.791731,18.744289,47.801731",
    "lbl:latitude":47.796731,
    "lbl:longitude":18.739289,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":47.783631,
    "mps:longitude":18.750205,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u021ae\u021bchea"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u021ae\u021bchea"
    ],
    "name:hbs_x_preferred":[
        "Op\u0161tina \u0162e\u0163chea"
    ],
    "name:hun_x_colloquial":[
        "Koalja",
        "Koaljai Dulo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "K\u0151alja"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "K\u0151aljai D\u016fl\u0151"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u021ae\u021bchea"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u0162e\u0163chea"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u021ae\u021bchea"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u0162e\u0163chea"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna \u021ae\u021bchea"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "\u0162e\u0163chea"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0426\u0435\u0446\u043a\u044f"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"HU",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3053163,
    "qs:gn_nam_loc":"Esztergom, Esztergom, Kom\u00e1rom-Esztergom, HU",
    "qs:gn_namadm1":"12",
    "qs:gn_name":"K\u0151alja",
    "qs:local_max":2348,
    "qs:local_sum":2390,
    "qs:localhoods":3,
    "qs:name":"K\u0151alja",
    "qs:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs:name_adm1":"Kom\u00e1rom-Esztergom",
    "qs:name_adm2":"Esztergom",
    "qs:name_local":"Esztergom",
    "qs:photo_max":383,
    "qs:photo_sum":2348,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":94,
    "qs:woe_adm0":23424844,
    "qs:woe_adm1":12577921,
    "qs:woe_adm2":12593798,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":806023,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633237,
        404227479,
        101833287,
        85684885
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3049651,
        "gp:id":810142,
        "qs_pg:id":1167204
    },
    "wof:country":"HU",
    "wof:geomhash":"7bb17e95a4ac57989e0e6c287710bffa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633237,
            "locality_id":101833287,
            "macroregion_id":404227479,
            "neighbourhood_id":85901163,
            "region_id":85684885
        }
    ],
    "wof:id":85901163,
    "wof:lang":[
        "hun"
    ],
    "wof:lastmodified":1566649585,
    "wof:name":"K\u0151alja",
    "wof:parent_id":101833287,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.739289,
    47.796731,
    18.739289,
    47.796731
],
  "geometry": {"coordinates":[18.739289,47.796731],"type":"Point"}
}