{
  "id": 1326850383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.72962,46.78657,18.72962,46.78657",
    "geom:latitude":46.78657,
    "geom:longitude":18.72962,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:asciiname":"Alsoszentivan",
    "gn:country_code":"HU",
    "gn:dem":123,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3056052,
    "gn:latitude":46.78657,
    "gn:longitude":18.72962,
    "gn:modification_date":"2012-05-06",
    "gn:name":"Als\u00f3szentiv\u00e1n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Budapest",
    "iso:country":"HU",
    "lbl:bbox":"18.70962,46.76657,18.74962,46.80657",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ces_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u0648\u0633\u0646\u062a\u06cc\u0648\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Als\u00f3szentiv\u00e1n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e0b\u68ee\u8482\u4e07"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633237,
        85684879,
        404227479
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3056052,
        "wk:page":"Als%C3%B3szentiv%C3%A1n"
    },
    "wof:country":"HU",
    "wof:geomhash":"8898de1ca71e86811225d9fde5fd16b3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633237,
            "locality_id":1326850383,
            "macroregion_id":404227479,
            "region_id":85684879
        }
    ],
    "wof:id":1326850383,
    "wof:lastmodified":1566649387,
    "wof:name":"Alsoszentivan",
    "wof:parent_id":85684879,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.72962,
    46.78657000000001,
    18.72962,
    46.78657000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[18.72962,46.78657000000001],"type":"Point"}
}