{
  "id": 1126090673,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.21592,47.42977,19.21592,47.42977",
    "geom:latitude":47.42977,
    "geom:longitude":19.21592,
    "gn:gn_country":"HU",
    "gn:gn_fcode":"PPLX",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"HU",
    "lbl:latitude":47.42977,
    "lbl:longitude":19.21592,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5e03\u8fbe\u4f69\u65af\u7b2c\u5341\u516b\u533a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "18th district of Budapest"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pestszentl\u0151rinc-Pestszentimre"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "18e arrondissement de Budapest"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Pestszentl\u0151rinc-Pestszentimre"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e4\u05e9\u05d8\u05e1\u05e0\u05d8\u05dc\u05e8\u05d9\u05e0\u05e5-\u05e4\u05e9\u05d8\u05e1\u05e0\u05d8\u05d0\u05d9\u05de\u05e8\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Budapest XVIII. ker\u00fclete"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pestszentl\u0151rinc-Pestszentimre"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Pestszentl\u0151rinc-Pestszentimre"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "XVIII. obvod"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0434\u0438\u043c\u043f\u0435\u0448\u0442\u0430 XVIII \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Pestszentl\u0151rinc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Qu\u1eadn XVIII"
    ],
    "name:wel_x_preferred":[
        "18fed dosbarth Budapest"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HU",
    "qs_pg:gn_country":"HU",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":3046433,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Pestl\u0151rinc",
    "qs_pg:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs_pg:name_adm1":"Budapest",
    "qs_pg:photos":284,
    "qs_pg:photos_1k":58,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":284,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1083310,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424844,
    "qs_pg:woe_id":813754,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424844,
    "woe:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "woe:name_adm1":"Budapest",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633237,
        404227489,
        101751703,
        85684881
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3046433,
        "gp:id":813754,
        "qs_pg:id":1083310,
        "wd:id":"Q11384977"
    },
    "wof:country":"HU",
    "wof:created":1497313691,
    "wof:geomhash":"870d11c4a24e926efacf38b4752aab1c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633237,
            "locality_id":101751703,
            "macroregion_id":404227489,
            "neighbourhood_id":1126090673,
            "region_id":85684881
        }
    ],
    "wof:id":1126090673,
    "wof:lastmodified":1534379335,
    "wof:name":"Pestl\u0151rinc",
    "wof:parent_id":101751703,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hu",
    "wof:superseded_by":[
        85901249
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.21592,
    47.42977,
    19.21592,
    47.42977
],
  "geometry": {"coordinates":[19.21592,47.42977],"type":"Point"}
}