{
  "id": 1125983843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.04486,47.10908,18.04486,47.10908",
    "geom:latitude":47.10908,
    "geom:longitude":18.04486,
    "gn:gn_country":"HU",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"HU",
    "lbl:latitude":47.10908,
    "lbl:longitude":18.04486,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u06cc\u0631\u0627\u0644\u06cc\u0633\u0646\u062a\u06cc\u0634\u062a\u0648\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57fa\u62c9\u4f0a\u68ee\u8482\u4ec0\u7279\u4e07"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HU",
    "qs_pg:gn_country":"HU",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3050136,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n",
    "qs_pg:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs_pg:name_adm1":"Veszpr\u00e9m",
    "qs_pg:photos":30,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":30,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":994380,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424844,
    "qs_pg:woe_id":809515,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424844,
    "woe:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "woe:name_adm1":"Veszpr\u00e9m",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633237,
        85684871,
        404227479
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3050136,
        "gp:id":809515,
        "qs_pg:id":994380,
        "wd:id":"Q260868"
    },
    "wof:country":"HU",
    "wof:created":1497298701,
    "wof:geomhash":"07480825b9715171876ae99d00bcd4a7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633237,
            "locality_id":1125983843,
            "macroregion_id":404227479,
            "region_id":85684871
        }
    ],
    "wof:id":1125983843,
    "wof:lastmodified":1563237769,
    "wof:name":"Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n",
    "wof:parent_id":85684871,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.04486,
    47.10908,
    18.04486,
    47.10908
],
  "geometry": {"coordinates":[18.04486,47.10908],"type":"Point"}
}